李婉華加拿大電台播<願榮光歸香港>後被投訴

加拿大好多講廣東話嘅廢老藍絲

李婉華好似要停工

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

投訴原因係咩 咁都要停工

移埋民都要愛中國

啱啦 舉報有間諜

呢條女幾正

不枉以前成日j佢

愛國就咪撚出國移民啦屌佢地

push

中國式愛國
用來佬貨
飲外國奶
移民外國
投資外國
揸外國車

愛國番大陸聽紅歌啦

尼套佢靚撚到痴線

溫哥華好多廣東移民聽中文電台架

之前佢仲有客串TVB套戲

其實極多移左民/外國讀完書
先係真心極深藍/無腦愛國

因為佢地生活夠離地，日日享受緊自由，
跟本唔知支那同香港發生咩事
俾D 支共間諜/藍底假資訊洗一洗好好快藍到變紫
其次係好多時被鬼佬「 歧視」
(點解歧視、或者係真定假歧視呢...大家心照啦)
所以心底想揾個國家/自己人做後盾，自然變左會無條件愛國

華姨好波！

呢幾點都中晒咁愛國，又講到自己祖國咁好，但又要移民wo。唔係話唔信佢地，希望佢地係fb大大字打出黎：移民係為左食窮外國，用盡外國福利！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

支持李婉華

家有喜事移民果家人

婉華姐快返黎拍劇啦咁！！
小心華之里個show?
班人一去到外國就不問世事 退休等死
挑咪停曬啲唔啱聽既 留喺嗰邊等死啦

全中

大家諗下
中國人移民後
係外國打住中國旗號
遇不公唱國歌
遇不快喊愛國
豈有不愛的理由

相反係中國
個個都係中國人
點會有差別待遇

啲死on9真係連一首歌都容忍唔到